【多圖】鄧萃雯後生真係好正

石

石頭佬都睇電視

扯到硬到似石頭

鄧石雯

幾石1Q

依家都唔差呀

一張都叫多圖，
伯母，唔好意思，打攪哂。

成個大面Bella 咁
都係煩膠

鄭萃雯正D

而家都好正

其實真係幾正

傻鳩

護旗手嚟 拉

一人一條去完廁所先敢上車既巴士線

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人超越咗你